
                      En comparación con sus dos anteriores predecesoras, "Monstruoso' y Calle Cloverfield 10" ,está última entrega de la franquicia aporta poca acción y entretenimiento.
        
            